心事台🚬

🚬

頭香

我

祝羊

輸撚哂了 針了

針

天鵝對家快

屌你老母比馬比狗買

1-4-9 反CUP 狗會

開晒對家🤣🤣

比馬

針 8

blacklist 屁馬依啲風流閪波

得
我

大家要太陽定前鋒

再gun！相信！

笑死我 岩岩放飯見到真係

小妹 松本 gel

g持

得松本大到

屁馬下半場0射？

大波黨又針曬

比馬真係西波既代表

收到order

Fw定太陽神好

9up就中
度既就5中
咁me度波仲有咩22

9up 買咩都中

我札今場98

好似係

想要太陽 有冇同路
同埋角細

我講緊 mr 9up

唔派彩 買5到

3.5

羅富全 潘狗!!!!!!!!!!

禾豬

40蚊行幾遠系列
roma 3/3.5s @1.7
696 2.5 @1.75

買咩 求救

禾羊

696 fw

三賤對家

紅鑽不適用

輸到仆街
靠你了

屌你馬會又唔派 點買牙

太陽*賤

我札 Fw

m子 矛你矛我

696

149941941494149419491941

me 幾時都會諗起u

巧kai針

各位手足怒撕飛

Fw升左，之後58分又落，飛左

跟唔切水手角細

有無手足買我對家再派比我 我同流浮B合體左

可能輸呢

49頂住

西車三星可5可以開大

仲未pie

點解天鵝對家無派錢？

燈

屌垃圾

橙

打錯

長追羅富全算了 易食到

澳職10.5s

食緊16件 爽

星期日谷草豬4

比少2件你

打機發泄下啦 唔好賭住

因為啊媽食左

橙

9-6-10-4

柏雷10.5s

男朋友係隔離嘈生哂 想屌佢老母

羅富全真係勁
潘9食屎 冷馬捉唔中想4

gay

唉
又豬錢 又同女女鬧交
有冇人開解下禾

派彩未？

有69 既係度扮人妖比我都嘈

女就女啦
都呢個時候重男朋友

溝我

真係男

梨有冇170
淫底長腿

屌 噴精追和未

真C黎..

我有我178 長腿淫底

都係澳職好...

派彩未...

5555555

但你有J...
禾5系gay...

on9西流連3c

試下...

我地唔係中9同4？ 定係都輸

要頭3

有鳩小妹

不了
禾淨系中2禾BB.
雖然佢有時巧小氣

成班妖

omg 唔緊要！下場再斬9馬會！

前鋒個場做咩

又要召喚香香見證人

落大雨

澳職10.5s渣緊信念

我札凍撚死班傻鳩未

跑勝利寶石呀笨

7777777

初瓏80%又再中！

買左 你可以揀小隻

水呢

豬到傻左想博呢隻

柏雷唔開波 賠率都轉埋hihi了

今日唔夠凍

8C

？ 派彩未@奧瑪蛇

1-3-7 死就死

中7我食屎!!!!!!!

寶石？

唔敢博要5好了

Gchi了

未

豬4了 88

好吉利

搞掂 澳職想點

咁都數到，真巧彩

頭先你先話澳職好

連角梗係叫好=.=

今晚有重心

豬4左了

澳職最低落到幾多

11角

696 ng

鯨魚果場做咩停左？

不了898

典睇4點角大

澳職12c未？

勝利無貝利沙？

元祖了

噴精機快win

屌又做1角超人 戒角先

7-9-11 最後一注

一齊升仙？

有即場仲賽前

邊場先

澳假大 日假細

澳職搞掂 日職想點

鯨魚果場咩事？ 365停左23分鐘既

HIGH到升仙?

12C jor

我而家反角小黨

比連角迫害 好彩補左飛

你有幾時唔反

12c gel

我係角小黨果時咪5反

有無Gchi fw既手脚

澳假大典睇

禾

中水11.5怪怪地 等低SS好D

有巴巴路西斯bb 刷角機

勝利盤已買 低水照殺

但作客

水手了

有冇水

我札追和未

2分鐘1C@__@

唔撚買

落後緊咩

Sor 56k

696大奶奶ok？

澳門大亨隻馬俾人落到呢

澳職2/2.5s

我札goal

-1

我札頂住

7c

8c

Lo goal

9c

696 goallllll

Forward ng

柏雷11c是近夢嗎

有冇高手教我睇盤

買贏果邊

羅富全真係好撚勁

留意到hoyin係全哥打手

度完波, 買自己對家

買馬長追全哥追到斷

係 追到佢冇

舊城JUMP

輸撚柒哂
救命呀

勝利勝利未

Help

自從搵到西面個模投ac
未入過錢

豬半 落後仲換走牙腎
On9監督

thx 棋王紅鑽

下場再努力

訓醒696收錢

冇下場了
準備jump

4.5足水

我咁勁都換走

買緊先有c

Sam

king yu

半場又唔開大

讓球半笑4人

有沒人LOL

Ssg

SKT

有沒人比水

前鋒goal

fw追兩球

Whale又大波

買定730

水手10.5如何

鑊鑊新鮮鑊鑊jump

說好的LOL 呢? 唔賭錢了

hoyin尾場又追全仔？

我岩岩就諗住落街買佢

買到就收蚊了

水手goal

落後要刷角了嗎

cashed

1w3p支持下

有矛人教禾睇初盤，想早d有得訓

落街禁多條冷Q 7-9-10 送錢比狗會

ccm1.5 goal

好似7 9 11 better

9.5 三倍幾試小小

唔信柒俊了

8.5b

落唔切去了 中左我跳樓

通常買唔到都。。。

第3第4

呢隊勝利廢到

水手盤
2/2.5s cashed

勁

比馬🙈
696👍🏿x閪花👍🏿

10000>2500

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

頂撚死 兩球

星期日谷草克星

冷Q全部中一隻

今日馬蝕了

係 想4

輸淨500 玩完🤤

想上5位數

我5位數跌落黎

BB

想投過胎 有無攻略

1.糖黐豆 ✅✅✅✅
2.哥哥仔❌❌❌❌
3.勁風❌❌❌❌
4.金剛秀/指揮官✅✅✅✅
5.貨如輪轉❌❌❌❌
6.問鼎高峰✅✅✅✅
7.運財童子✅✅✅✅
8.盈豐駿駒❌❌❌❌
9.勢必跑❌❌❌❌
10.真先生✅✅✅✅

都係要豬
Q好似淨係中得一條

賭咩錢打飛G算啦

一上Po就忍唔住入錢 前幾日潛過水黎

掛住我?69互含OK?

我有男朋友啦

有無拉齊奧手足

2球好深

你燈死拉齊奧我落黎斬你全家

我真人快打王 你連我都未夠力...😅

聽日係咪請我食飯

皇

達

對

Same again

我黑撚到仆街

SAME

我都係 兩日無贏過

黑

有無得----得正

似走盤了大家

入錢入到無知覺

無限金錢

收工，度球

巧巧吃

天使既聲音

Rich

Ok

拉素-2.5c🤔🤔🤔🤔

食緊2手飯

6手飯

食緊人地食唔晒個啲18件麥樂g

想食

對左

又係呢d

對左too

出面回飛🤔🤔🤔

終於贏番少少
起個g

西甲客盤補和🤔

俄超落多少少要客

幾好玩，馬會幾時開？定我要比d壓力jc？

又打劫馬會

40蚊行幾遠系列
roma 3/3.5s @1.7
696 2.5 @1.75
Wongso 2.5s @1.78

皇蘇受讓🤔

皇蘇 0/+0.5c

想直屌和

基達飛

棄了

皇so 睇雙 和

2.5大

Goal

好在極少注

0-1 客勝仲有1.72

大

3:3ok ？

波膽1-1 3.5s🤔

媽媽1c

等高水2.5小

買親細波都豬 試下買大先一陣

Moscow 0-1

我復活了⭐️⭐️⭐️

頭十

g持盧蛇

巧

買到ps4未

耶穌再世

沙皮，你可否check一check？

買你妹

No check forever

❤️❤️❤️

0:3 c

頭先有無11.5s足水🤔

史特加
亨克
不來梅
費倫天拿
愛記
巴黎FC
FC燕豪芬+1
法蘭克福
士砵亭
成功丸
千葉
橫濱
墨城
基爾
南錫
維拉利爾
堤華納
燕豪芬

打齐奥盤 x 亚视东维拉盤

燕

吾好

燕大船

拉素

維迪斯 雲尼

買左🤢

嘻

與盧同路

停17mins c

我燈樓豬
琴日周三 今日比馬 其他無跟

同盧蛇same road🍷🍷

拉齊奧上！

燕上

燕上呀

阿士東好垃圾

拉1:0？

賣笑 賣懶

燕好似ajax咁正氣唔該

愛隊又goals

求水

賣精

拉齐奥又打门了 太厉害吧

成班大69 打殘體屌奶媽

迫害我盧

吾关我事

傻撚左，無買拉齊奧

有水

時間不多了 皇so比人cup未

拉齊奧會5會太勁= =

我燕1:0

Psv goal

拉齊奧炒佢老母10球

燕豪芬進球了

係對家太廢。。

psv 3/3.5s

賓尼兔

做咩冇買拉齊奧

我都唔知點解唔買

留係我channel入面既都係我既真手足

又買細波

me

上個星期買psv細波中了

抵錫💋

皇so角大？

lazio

拉齊奧4.5s好吸引

我都冇買

同盧對左8:00

愛隊0-3

想join 侵唔侵我玩？

拉素3:0點解我無買

拉齊奧客其他仲有2.55

Same 買完psv就封左

下次買返

我拉齐奥又入 下一队入球1.25 cashed

燈d唔燈d冇野好睇架喎

1.03

點解我會無買拉齊奧架！！！！！！

5好拉

拉素又係盲追系列

根據劇本 拉素no goal

28場寫2300開波

拉素再入啦 入多幾球安心球

亚视冬围奶召集区

轟左幾多k落去？

5講

我本身想串 但大注不了 個串同你一模一樣

拉G得果一個c

皇so no goal ok?

基達菲下半場另一班波黎 彩路補飛

我基盤

輸緊5識補了

同路

6:4 c

落左飛

點入好

我都惊 所以买2串3

樓主差5多次次同路

10點再玩 同男朋友拍下拖先

賓ng?

Show Blocked User - 伊布拉希莫維奇

GOOOD 卜7大69

psv1:1 我細波又要豬了

10c

燕被goal

燕好分

唔記得補psv

賤種

半一半場補撚咩

PSv 賤種嚟

認同

11c

未完場無野嘅

Psv話下半準備上力大炒

買左細波 求放過

輪流刷
13

15.5細否？

又13c
買下場算

靠你頂實呀mama

請不要消失希望 夜長還是有唔知乜

12.5s boomed

心臟病

（Siu)

史特加
亨克
不來梅
費倫天拿
愛記
巴黎FC
FC燕豪芬+1
法蘭克福
士砵亭
成功丸
千葉
橫濱
墨城
基爾
南錫
維拉利爾
堤華納
燕豪芬
特雷斯登

狗會又fake呀

做乜23:00
仲未弱智完？

羊腩煲點為之好食？

支竹 菜

14

基仔1:1

基goalllll！

7:7c
頂住

補個主勝先屌

我燕2:1

基達菲不敗盤

Lo 2:1

then。。。。。1:2 ft？

我個3/3.5s點算

？u sorb

皇蘇 on9 隊

基 燕

話左你啦，ttg 4 ft😂

4/4.5s

Mama 又散彈jer

mama 唔覆人tg

算啦

買波要買大
唔買大不如......

買細

基仔12m?

特雷真係11點先開

12m

基達菲12m

屌奶星 我買基盤 補左客勝 冇補主勝

Lazio 3-1

賓ng

咁樣隊爆我1-1波膽同和😔

2:1 追和啦

Benny 1:3

我燕3:1

me2 但補左2:2

買2.5s又中，勁到。。。

賤種好球

now check

on9頂咁耐爆鳩我2.5s

快手2:2 3:3和其他

爆左2.5s 唔好爆埋14.5s呀

又係80幾分鐘出事

激嬲燕豪芬抵啦

又
輸撚柒哂

sor 買波要買大

對面個球係own goal

差5分鐘
輸個12m

2:2低水過和係代表。。。

海登麻煩入左3粒開半格先 定定驚

好驚場特雷收皮，原來真係11點架

我燕4:1

追左兩注psv細
又戒得賭了

1:4

買波一定要買大...

15

盧神號

音樂比利入波未

賓no goal

Moscow jump

叫左你米燈-.-

屌 最尾5分鐘乜都爆

唔好買囉

14.5s boomed

屌你推失左

我燕頂撚住

賤種被Goal

好彩all in 16.5s@1.57

如果我買psv大 我已經可以派哂全po了

15c

白禮 有無手腳支持

紐fg過2倍會入手

俄超

拉素入波未

FM18 曼城會唔會太廢...
明明應該係最勁果隊

屌錯PO

16.5s 1.56

7.5s

拉素8.5 s係唔係算穩

拉素Goalllllllll

nice!

Sterling屈哂 無人夠佢跑

米嗌啦 燈4左聽日番學刀矛錢

賓尼兔到你入啦

你又有玩??

靜啦

玩了幾日都冇豬冇羊 心很累

冇豬已經係羊

我都係

屌你老母呀 落黎隻抽啦

17有玩 18玩過下 但250好撚屈喎

anyone lol

賤種Ng

你老母ng 你全家都ng

+++++++++++++++++++

我全家都Ng嫁

快意思

其王食屎呀 其王食屎呀

5-1爽了！

拉素送佢一程

唔豬咪羊囉

愛隊正氣

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

點解要倒錢
唉

拉齊奧求你給我一球開主其他
亞視冬圍奶快打門進球

8.5 頂住

主其他要benny 入多2球

辛尼特 修咸頓

主入多2球都開唔到主其他

兩場都6球
真係想迫死我

唔係5球

要6比5

幫樓主嗌 亞視快打門

正氣拉素

白禮 鹿特丹

930 5play 大起大落冷靜一陣

10點同大家屠馬會 屠完訓 聽日present

Bb早D訓

咁早

琴日小妹玩到5點 今日9點起身 頭先訓左兩個鐘

買左500

與lo 棋蛇同路

...

以為派5切彩

白fg
同路先好買

.....

鼻又迫害手足

推波第一口:海登fg

Lo gunned

阿鼻秒輸

修1-0

小妹以後玩番500蚊注 呢兩日成日6000 7000 5000咁就心臟病

羊好多 1500-2000一注囉

升左天了

白秒被goal

迷棋永不死

睇葉問算了

呢種係咩功夫

波若波羅Me

維拉肯入未

場荷乙9分鐘3球 踢學界？

你去接呀正放學啦

輸到賣仔啦 仲接呀正放學..

唔刷

咁咪好囉

有大唔買正仆街

555555

有正野比我買未
豬到想死

m240重心又中

布魯日半大清泉

重心

Show Blocked User - 盧洪哲

dllm

屌你老祖

92蘇燈神

92菜燈神

92BB

亞視求你入一球

屌你老帽重新推過

做咩甘激動？

要左咩？

岩

Tina

嘿

Lo goal 1:0

Cashed

0:0 ft

費倫 熱拿

tina who want to fk

阿特蘭大大

廢撚睇好 半一低水唔買

個盤似696

Same ar

same road 成日買完你都出細 終於同路一次了

屌你未到10點就封 想買森多費撚大呀

Maybe 唔中呢😂😂😂😂

C柏好趕，一開就c

史特加
亨克
不來梅
費倫天拿
愛記
巴黎FC
FC燕豪芬+1
法蘭克福
士砵亭
成功丸
千葉
橫濱
墨城
基爾
南錫
維拉利爾
堤華納
燕豪芬
特雷斯登
廢撚
基爾禾

跟唔切

臭小子 動刀？

勁爽

邊到

里昂 廢撚天拿

又BBQ 又羊懶煲 又BINLO...

推波第二口:紐撚ng

前彎

完場先出呀 垃圾

仲有18件麥甩吉

里昂1:0

布魯日大先收半格大

打緊邊爐忙緊 已經即刻出

我係佢隔離都買5切

Bookmarked

我黎啦 路德圍?

下次一齊囉

好 你黎埋單

法國樓豬同謝b餐餐都好heavy

系...

...........88

海登咁都10c

呀平屌打馬會

要返大陸....

一個月打邊爐次數
7.5 2.00 1.72
8.5 2.55 1.45

平b？

Allin 8.5

same road

系HKG牙

等6.5 okay?

gogogo

咩app黎？

來回21個鐘bbq你都黎 前彎算什麼

牙特3c

10.5了，等下個月吧

Same

皇馬allin算

行到就腳斷

靚避廢撚

廢撚針了

出左但我無買

求你

費倫0:2 爽到

廢撚到2:0🤣🤣

森多1:0

Wa

著晒燈🤣🤣

Sameroad

屌你老帽 費撚同森多大唔好中呀 59分封我盤 仆街狗會

雲達2.5

徐蛇

切禾1:1

買多少少3.5

薩斯+5c 準備gel得

一tina反杯是夢嗎

50蚊重推
那不勒支 3.5/4s

謝b 6.5

買5:2 law

咩叫孖仔

切禾又秒輸返dllm🤣

買5到既森多2.5

森多大cashed

udin 5c

串左

我個仔未出世已經跟m240買2.5了

好凍

廢西不來梅唔敢買

bremen 9.5

你買得特雷 雲達5買咩諗法

唔g呀😂

你個仔應該啱啱出世

燈到自己都驚左🤣特雷早買左就無辦法啦

nac大收住半格

修刷了

比達上！

史柏7c 爽了爽了

BETTING GOR 好撚ON9牙

講緊意甲，唔計特雷買左500本身今日都贏緊，可能意甲又轉左睇法掛

都不是第一天的事

修1:1

費倫

修仔

修 辛尼特 不萊梅

果個清泉咪又係買咁大，唔通．．．

不萊梅fg

乜清泉？無留意佢個post了

費1:2

快杯

之前果個king

今晚d意甲識買了，應該係開對家
同今朝d墨假一樣開相反

冇買就中哂 買左就迫害

買大想佢絕殺佢唔開，無買就完場前排住隊入

開始明詠d睇尾盤、轉睇法😂

費倫下半要杯了

又jer

特雷斯登又轉

咁咪就快可以反cup馬會

布魯日半大全大

調整緊

垃圾king😂😂😂

11點gun lo了

想g

求lo tg

追po

LO TG 都矛 新會然?

想柯煙一場 求重心料

辛尼特

盧係邊度出水？

中意就入黎睇下我幾燈

全個連登都有啦

做乜流浮呢排唔出水

❌❌❌❌❌❌⭕️

修仔快入啦

尊重啦

難d

修仔要輸半了

如果廢撚輸盤就應該無錯

但曾經流浮都有勁過

你燈就咪撚燈我特雷啦

雲達bombom

而家都勁.... 勁燈

睇路嘛

要調整了 日日呢個時間輸球

你都尊重啦

熱拿亞針埋

小妖1-0

調整下先

修仔入未

小妹goal❤️

廢倫 熱拿 全對家

雲達要杯佢老母

小妖goal

修 熱拿 雲達 耶大 又全對家

一到10點11點就對家日

雲達cup佢就啱啱好開大球嘞

流明一身蟻

熱拿fake haha

無人買皇咩？

賴酉奈

buy ed

好咩？

佢話自己燈嘅

雲達針

以前比人話燈話到我都信 你估我想咖

雲達cup佢就啱啱好開3.5嘞

除左費倫，全意9c

有冇人要睇我燈神紀錄

有，修8.5 10.5s 100%

好彩無要到

Gun

孖仔你大機會針埋

8c果時買左10.5s

all in 李城

想燈我vardy

媽媽拯救我

唔明咩叫孖仔，同埋起碼輸少注

阿特蘭大大再收錢

Yuenbb搞事

個盤孖仔咁

皇1:0

仲未黎m

屎拍加油

分享燈水

做咩搞大人個肚

耶大針埋

全對家 上！

法國同一時間買多過一注同一聯賽嘅波幾危險，一轉睇法就全部收皮

一中就全中

leon 半2全2

買了2k細波

U said gd then gd

有出水啦 修10.5s 8.5 Udin 9.5 。。。

then

就黎變KY

遲左幾日都未有
前個排想谷胸喪飲豆漿 唔知關唔關事

有無試過用七里香？

關 同埋你依加緊張會更加影響分泌 我之前遲左10日先黎M

森多主場咁撚勁嘅

香港冇得食七里香

有條友...

好撚燈?

出廢撚9.5[black]細[/black]

唉

唉too

買左費倫9.5s 3k？

射果個唔知做乜9?
個龍又好好笑

唉 92 我想4

Wong

黎多次！

3010 要睇飛未阿

Ching又同路

我唔想度波 度親都輸 跟人又輸
9up害我中番場

點算

無錢牙老女人

港隊原來已經踢得幾好

注項紀錄 時間 : 23:54 29-10-2017
注項已被接納 : 2
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 接納

3654 讓球 星期日 50
李斯特城(主) 對 愛華頓(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.76

$ 300.00 $ 300.00
2 接納

3655 讓球 星期日 51
圖盧茲(主) 對 聖伊天(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.98

$ 300.00 $ 300.00

連屍未

愛 盤

8c。。。驚未
9c了。。。

對了

收到風牙盧開左青盧

即係破燈一齊贏

目標5連 之後10連

係，block佢未？

雲達3.5大未

李星

你block左？

Napoli 11c diu

唔爭在俾多球

皇馬大炒對家未

All in左李城

LO=香B愛人點會卜

飽

爽

潛左一日

自私食

always

去左買樓？

係去左打邊佬

夢大入左我channel秒走

李城fg

去左eat good west

岩岩入左

同邊個食

left

你想點

有無人入😂

個個都燈水

a-z 快開半大

輸好多今日

米開channel la 係度講啦

g 持

Lol好好玩

岩牙

a-z

都係棋B好

一開channel就著燈架啦

笑左

李城
布拉加
快比球

支持

開唔開都燈咁點

第8個

特雷燈俾人goal

大球黨去哂邊

你一開就1-1點搞

入多球開大

李斯-2

差兩球 李城

個個都開channel 有鬼人係到傾波咩..

我都想講😂有無得- -得+

我係度a

個個都入channel 唔通個個都想

我地仲係度咖 伊雞唔好嬲

中

你地個個去打bino

唔侵me食

一個都唔撚入

布拉加

改返個channel名先

快手 12 12 咁比球啦

李城
a-z
布拉加

入多球咪開大囉無問題

愛字頭10.5s

開channel既都係25

係，我一直都無開的

其實點解要開青盧

勁！

盧明人氣

布拉加goal

李城
布拉加
a-z

差兩球

92蛇唔4開

無針對任何人 真心

.先

fake

想乞尿
有矛大蛇屙尿

雲達補時爆9.5s 寫個服字

布拉加fake

有買？

又ignore

RM 1:1

皇1:1
皇馬係咪唔想要西甲

rm 準備刷角

我咪應左你

1001是我了

我呀

太易攞啦，加泰獨立

994

rm 3.5s

成班camp狗

好串香香...

1001